1000M 用咩router好

筆直 $400

直隊電腦

是但一隻AC1200

唔揀大陸品牌就好

Cat5線只需35$

$400買到華為AX3000

正，全部紀錄送中

電腦長期唔開

二手ac68u

去router post睇下先啦